Samsung Galaxy 集中討論區(122) S10 One UI 3.0 bug?! 白卡(𨶙狗藍們)勿入

S21系列 中港台評測

全面屏窄框開孔

Fold 2

Galaxy Buds Pro 降噪唔做史力加

續航：

新機建議設定：
120Hz+App Booster+手勢操作及隱藏手勢條+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(所以插件都需直接裝埋個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）X 安全晶片

Smart Octopus 一線品牌獨享

Galaxy Watch

慳電模式下開120hz秘技

顯示>動作流暢度>普通>應用>
再㩒返入動作流暢度>最佳化>咪㩒應用住
向上拉通知列>長㩒住省電模式>右上角開啟
轉返去設定120hz果頁
個版面應該係動作流暢度，最佳化灰色左
但你先前已經㩒左最佳化
㩒一下 應用！

白卡勿入

介紹返手機台嘅過街老鼠 人稱白卡

唯一各大品牌集中帖不受歡迎人物

Profile:

站務台：
強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

點解千祈唔好用3星?

【震】三星手機系統級每分鐘偷連QQ及百度 三星DNS事件誤導用家？（3）

LM

lm

hello師兄
近排都冇料風收到8月又唔知有冇note
Note 20 Ultra個價企得好硬

岀完s21即刻靜晒
今年note想睇佢有咩特別
btw我都係岩岩apple跳過黎冇耐
咩都唔識純9up

大家討論下冇咩所謂既
圍爐9 up唔會比人屌
出公海又嘈到拆天
三叔有時都抵屌,但創新上我覺得好過Apple

Galaxy 裝置可享 4 年安全更新保證 包括平板逾 130 款機型受惠

是次政策包含逾 130 款裝置，適用的 Galaxy 機款包括：

Galaxy 摺疊手機：Fold、Fold 5G、Z Fold2、Z Fold2 5G、Z Flip、Z Flip 5G
Galaxy S 系列：S10、S10+、S10e、S10 5G、S10 Lite、S20、S20 5G、S20+、S20+ 5G、S20 Ultra、S20 Ultra 5G、S20 FE、S20 FE 5G、S21 5G、S21+ 5G、S21 Ultra 5G
Galaxy Note 系列：Note10、Note10 5G、Note10+、Note10+ 5G、Note10 Lite、Note20、Note20 5G、Note20 Ultra、Note20 Ultra 5G
Galaxy A 系列：A10、A10e、A10s、A20、A20s、A30、A30s、A40、A50、A50s、A60、A70、A70s、A80、A90 5G、A11、A21、A21s、A31、A41、A51、A51 5G、A71、A71 5G、A02s、A12、A32 5G、A42 5G
Galaxy M 系列：M10s、M20、M30、M30s、M40、M11、M12、M21、M31、M31s、M51
Galaxy XCover 系列：XCover4s、XCover FieldPro、XCover Pro
Galaxy Tab 系列：Tab Active Pro、Tab Active3、Tab A 8 (2019)、Tab A with S Pen、Tab A 8.4 (2020)、Tab A7、Tab S5e、Tab S6、Tab S6 5G、Tab S6 Lite、Tab S7、Tab S7+

其實都係3年OS update + 1年額外安全update

由iphone6開始年年換用到11終於頂唔順
連隻watch都送埋俾屋企人
屋企得番ipad同macbook
用到真係好悶
可能我覺得***俾到我要既新鮮感我
上年年尾買左s20+入門試下
用得開心依家再岀多左部21u 512用

20系列個意義真係大
吸引好多用户由S9/S10 都換機
120hz成為咗標配
S21我相信係大爭議既旗艦

我真係好多年冇留意an機
仲停留響會好lag同死底板既年代
岀左s20+之後發現自己真係out左好耐...
淨係部機拎上手個手感 同個幼邊mon都已經忍唔住

S20+真係無乜明顯缺點雖然行貨得128gb但有得加卡補數, 雖然個指紋有好大改善空間但已經比S10進步咗, 雖然個鏡頭模組唔算靚但睇落算順眼.

鏡頭個樣我真係中意s20多過s21

S20堆料加價vsS21減料減價
兩者都物有所值

白卡佬又入咗嚟,即刻負皮咗

S21個鏡頭我一開始睇都覺得好怪, 但後來望得多就覺得還可以

咁快爆左po

好準時

唔記得加返One UI 3.1 功能果段review

好耐好少絲打用an機咁

見最多係S10/S20/iPhone 11

我條女用iphone 成日都拎9我部s21u自拍/影相

我成個家族得我一個an機全部iphone
俾人叫我an狗

其實女仔自拍真係用***岩d

咪叫囉唔見得iPhone有幾高質
藍芽過相比Android都唔得

香港人測續航

雖然好多地方都唔完善又有突發野，但都參考下啦。

呢類全程續航測試港台都冇乜邊個做，最多都係測幾個鐘或者開個冇參考價值嘅pcmark跑

呢條片幾個重點

今代888真係好睇體質，呢到部s21 plus竟然發熱同續航都比s21 ultra差

865嘅x5ii同888嘅小米同s21 plus都一樣過熱拍片同有d test行唔到

途中攻擊sony系統體驗差

最好笑幾部機影完又話我果部s21u影得幾靚

pin

其實有無人試過喺3X度嘅環境下測試部S21會唔會發燒

可以答你24度天氣下影相,會升高3-4度
係暖暖地,暫時未遇過warning
大部份時間電池都係28-35度左右

不嬲iphone盲測都係包尾
無人鍾意咁真實

我都未遇過 係易暖過上代

ig成日彈出嚟

Casetify 出薄套先再算，個個都厚到死

成日彈岀黎但係完全冇貨既

下一粒895希望有起色

垃圾 買官方好過

有冇人玩過水凝膠背貼?

清 d 女人好古惑 小心d

岩岩係淘淘訂左。 好似話全包（包埋側面）。等我試下係咪真係好似裸機咁先

大家用緊邊隻玻璃貼？

算吧啦，佢總有藉口睇你手機嘅 唔通唔比佢check咩

分分鐘下一部強制用exynos

救命，部s10更新左最新軟件，聽電話個mon唔會熄，自動螢幕光暗廢左，影相自動旋轉又廢埋，可以點做？有冇得救？

留名

trade in 換s21

發左達咩

我早2星期trade部花晒既s10+都仲有1950
補4千換新機喎

暫時遇到咁嘅問題只能reboot，直至佢fix bug

ON99 DXO S21U 重低影過S20U

watch 3測心跳好差
成日detect唔到
以前用active 2都唔會咁

而家低階機應該係兩年大update+兩年security update

去 Device Health Service reset 可以整返好自動光暗

其他靠 Restart 頂住先

唔該晒，即刻試下先

DXO小丑嚟
啲Review鳩做又睇重門面spec數

支為永遠第一

冇睇dxo好耐

支那機將啲spec推咁高但影出來色差又多noise
都拎咁高分 自己諗

得啖笑 人地s21u主打3x 10x鏡
佢就用2.5x 4x 8x同其他機比
跟住話個zoom差
都on99

搵左好耐，搵唔到重設光暗個制

我trade s10+128g， 扣埋曬啲優惠補6000幾換s21u 512

搵到啦，唔該晒

超廣角質素又唔撚計

係咪今年比唔夠錢

有部舊機S7, 諗住用黎安心上路, 點知開機長load Samsung 個字,
入download mode 用odin flash rom, 刷刷下就error, 之後開機變藍畫面要入emergency mode 去recover, 但插落PC 就話冇recovery code.

係咪部機已經安心上路?
thx

睇詳細評分 autofocus同zoom都差過s20u

收唔到錢

師兄過咗嚟三叔區既？？

咩po都睇

仲入到download mode就未上路

依個我試過幾次
唔知點解唔work

打機嘅有冇邊部機抵買

S20+

做假都做得好啲吖

等下代或者買返865

我個陣一做完即刻有反應好感動 好似仲敏感過之前

我發覺裸機既話S20+好過S21U
冇咁跣

其實係咪冇人Samsung Pay冇出信用卡transaction notification? 定其實冇人用Samsung Pay拍信用卡？

我部S10過年前update咗One UI 3.0 同埋Samsung Pay之後，所有Mastercard transaction完成後都冇彈notification，Visa Card就仲有，不過要遲大約20秒到半分鐘先會出notification

出去撚左陣s21 ultra 同note 20 ultra
s21u 個自拍鏡對多重光源個白平衡處理好好多
但note 有得插卡又內置筆，真係好難揀

最on9係唔睇佢exif都知佢出事,你話佢地唔係有心做低個分真係無人信

S20 up 唔update 好

岩岩終於拎到隻bugs pro
唔播歌果陣會強化周圍啲聲好得意 聽啲人講野勁清楚

3.1冇伏,不過動畫都係冇以前2.5咁快,但順咗

巴打你八達通有無野？
我升完3.1拍唔到

NFC一切正常,冇問題
八仔信用卡都用到

update左之後個八達通好似無事
之前間唔中用唔到

有冇咩mon 貼唔用得？
用緊S20+ 原裝個張花左

一般玻璃貼

想問下有冇mon貼推介
要唔影響指紋解鎖

原廠,UV

Samsung 維修係咪唔使諗9成9屈＄？

冇話屈既,貴係真既
不過有次冇人果陣walk in換電,佢順手換埋mon

最近係大行正價買左部z fold 5g
用咗1日發現有點係入面
仔細睇外mon，內mon各有一點
上去旺角40/F佢話係麈係mon貼入面 唔係機壞etc.
跟住話搵個經理叫我坐一陣
我心諗你幫我換mon貼就ok
點知仲搞笑話要$250換mon貼
大佬，我前日先買
屈$仲要冇現成parts
諗起仲要上去吸臭氣不了 徙時間走人算

用部連登仔丐版iPhone去Apple store 都唔會咁

定係Samsung 維修一直係咁樣？

點解部s21u 日頭室外開相機 感覺個fps好似好低咁 一轉去拍片模式就正常返

一時時啦,我冇遇過

一直都係,拍片60fps就會好順

我冇諗過Samsung 咁Q樣 拎flagship去整仲可憐過拎窮人se 去apple 整

有冇巴打教下我點做
想iPhone 轉Samsung 原來最大阻力係售後

用左部s21u 咁耐都無點熱，完全唔覺你地d 問題，係唔係水水機唔同？

有無用睡眠監察？
次次睡眠偵測個開始時間同現實唔同

係我就投訴

apple可以免費換mon貼咁正

Hotline? Email Samsung hk cc Samsung global?

Live Chat + hotline

巴打先

點解我s21開相機影相成日lag? 到底係我setting問題？定係部機有問題?

免費？
如果係即係佢拆爆mon

條女好正 仙女下凡

上部Note 9 保養期內免費換電

可以screen recording 睇睇？

點解會換埋mon?

唔知但本身個mon小花
後尾發現變咗新mon

似係佢整爆左焗賠隻新俾你

咁咪幾好落雨/沖水都冇事

另一隻白卡都有人覆

邊隻？

咪上面話自己買咗部z fold嗰隻
冇見一排又出返嚟

我見佢認真問,我先答佢
未交過手

前日先買嘅話
7日內就去返買個到換啦

下次個標題加多個

唔質疑佢係咪假
但蠢就一定
加埋個名同前科
比人話就預左

追返po,S20發佈果期好出名

依家係咪仲用到個員工優惠

入手左s21想問下有冇咩養機tips(e.g. 定期清ram咁）可以等部機用耐啲同快啲？

same。 又係s21。一開相機lag。影相果下會卡

放social media app入深度睡眠
每個月reboot一次,或者熄機再開
頭一個星期係會倒水
唔好用chrome,改用Samsung browser

每日帶埋佢出街

條友仲係出面做開五毛 唔知點解apple啲打手好撚多都係五毛黎leezy 太空清新機 任何淫多到數唔哂 得休斯係正常

好多之前已經俾我block咗, 包括頭先嗰位

當佢好似雞蛋仔咁用風扇吹住就啱

bud+同pro分別大唔大

幾驚你block埋我

你都唔係idog

我雙修用緊iPhone 11

蘋果智能手機?

係啊,已block

我都係

買左s21 比老婆 影相唔算lag 好間唔中相機彈app

s10+ update完
aod指示燈會成日無啦啦幫我熄 要手動開返

enjoy~記得用Samsung Browser

S10 One UI 3.0好多bug
要等3.1

好煩

個blokada依然一開就乜app都用唔到

我用s10就即彈notification，但換左S21，拍完卡佢彈返上一個transaction既notification比我

跟住過左半日至一日先彈返嗰次既notification

我係過咗成個星期都冇
Reset咗一次都係咁，諗住轉Google Pay算

未trade過機, 想問下係即場過資料, 定都係自己預先backup左, 交部空機比佢?

利申note9

可以過埋再trade

佢原本內置嘅blokada dns有問題，你可以去官方網站down翻最新版，或者去blokada >networks>all networks>dns 轉做cloudflare

thanks巴打

你哋有冇呢個狀況？

想問下邊度仲有S10+賣 ?

而家動畫未完撳唔到 home 啲野

我覺得ios果隻動畫視覺效果最好
依家要set 0.5X先好啲,但又有少少快過頭

adb 可以任 set 0.幾

我個人嘅定義係ifan只會盲撐apple, 而idog係唔止盲撐apple而且仲會盲踩An廠同An機嘅用家.
所以我同你一樣都係雙修嘅正常用家

想問下你唔用chrome，會唔會停用佢或者深度睡眠佢

而家出Active2 是否不智?

disable,因為一Google search就會用咗chrome

有心唔怕遲去吧
都係要型啫

最新個更新出左，點解無人講？ 有無人已經更新左 S2１U

上個po有講

SOR，個更新OK嗎? 見佢話提升相機效能

我覺得10X以上zoom冇咁油畫

新post LM

無呀

有冇人用緊buds pro覺得收音好差？

定有得再教？而家收曬環境音，但自己講野好細聲

唔會，佢做到watch 3 9成嘅嘢 spo2用途不大

依家買係咪仲有耳機送
我見官網仲有得登記

想問下點解改用Samsung browser, 唔用chrome?

其實s21u原廠嗰張係咩貼嚟， 佢又唔似水凝膜 但又唔係玻璃貼

睇之前巴打話叫菲林貼

1.有得裝adblock + amoled dark mode
2. 慳電+快
3. 支援samsung pass + password incognito，chrome password manager同incognito係無加密

貼咗機背水凝貼 可以裸機

你哋有冇搣咗佢送嗰隻mon貼自己裝張新嘅落去

無

估唔到chrome都有支持者 屌，灰色都好意思話自己係dark mode
題外話講句， google全系列啲app完全唔支持加密，攞左你部device就直接由chrome，gdrive到2fa authenicator任睇，設計上好大問題

Google app 太方便
Google search用咗咁多年,真係唔係個個慣Samsung Browser
利申：已轉三叔browser

唔怕跌爆？

菲林貼 ok喎我覺得 硬又硬過水凝貼

同水凝貼比菲林貼又滑又防油 花就一樣易花

samsung internet 有真dark mode已經贏曬
其他browser印所謂嘅dark mode 只係上下狀態列變黑/ 灰 連safari都係咁 慳鬼到電咩？夜晚睇咪又係光到就盲

你地buds pro會唔會開語音偵測? 有時我哼下歌佢都計

oled 出black 同 dark gray 比, 用電量其實冇分別
不過夜晚睇true black 舒服過dark gray, 開多個mode 比人較都唔係咁難啫

我Samsung Browser + duckduckgo
openwrt 自己開Adguard Home

我朋友active2有貼菲林貼
手感好,厚度薄過玻璃貼好多又有疏油層
缺點係比普通膠貼更易花

有冇啞黑主題 襯返21u

chrome search /browsing history 電腦同手機互通有時幾方便
其實係Edge既介面好唔慣+好幾個addon Firefox冇/唔好用，所以我都無辦法離開chrome

我都諗緊覺得gw3型好多，但唔知呢點值唔值我出多啲錢

Smartone S20 fe $3998
好似好抵

接受到touch issue就ok

試到冇問題真係抵玩

呢隻閪錶
戴緊44mm lte版
用用下會無啦啦倒水
之後又無啦啦變返正常
無限loop

有時又會connect唔到galaxy wearable個app
但係隻錶/部電話都話已連接
結果解決方法竟然係重新開機

上過40樓換過晒電同底板
隔一排又出現過同樣問題

送左部S21+俾老豆
肉赤到

生日禮物?

yes

孝子係我就送A71算

btw
部S21 ultra影相發熱既

俾老母夾硬屈
原本要送s21 ultra

我收左部3500$ 仲有半年保晚s20
但係係pink colour

老人家A71都夠用
認真，用部電話嚟跑馬同安心出行

等下一代 傳下一代用wear os
用tizen除時變晒孤兒仔 冇update

好在買左watch3，無入active 2。
但同watch1 比，真係無咩分別

tizen係可以做大佢的,例如放落tablet

屌我入左watch 3

所有機都會,係21U快啲

s10 sensor bug仲未出update fix

等3.1啦

watch 3同active 2完全同一套硬件黎 我wifi版無咩問題

都見到係一樣，但watch3 靚仔d，so俾多幾舊入左watch3 instead active 2

YouTube app又係灰
為左黑要用vanced black

都唔知幾時出rotation 同 brighness sensor 好困擾

上面有巴打set完device health care
Auto brightness正常返

Vanced係為block廣告咋
喺街多用light mode

n20u one ui 3.1已出
s10都應該好快
忍多陣

s21 定s21u 好 , 拎黎做副機 心大心細中

跟住又出Android 12了

驚閪咩，就算本身係tizen os都係少update架啦 唔覺得三叔會將tizen即刻變孤兒仔

副機就S21啦,輕薄又細

係都 One UI 3.5 先

咁你部正機係咩

以往都係有note先有One UI X.5

已經去到手動早晚各 check一次地步

iphone

Iphone就揀S21啦
感受下輕旗艦都可以享受到同21U接近既spec

買左premium 始終ios難搞
長期dark mode

Dark Mode係慳電同舒服啲
但室外難搞

點set? optimal daily都有做，除左restart用到一陣

Samsung Galaxy 集中討論區(122) S10 One UI 3.0 bug?! 白卡(𨶙狗藍們)勿入

S21u here
唔使買，散熱0分，不要浪費錢

有無人知+400$換buds pro有貨未?..
上星期6去旺角換, 上到去先知無貨...留貨都要排50張籌...
最後無排到走咗..

最高溫睇落差唔多
我就揀U
起碼有返個2k120hz同相機正常返

s21+散熱都唔錯 好過n20u 但都係睇粒U抽體質

我已經打上去Samsung Hotline 投訴
過咗一日覆返我
呢種機嘅保護貼入邊有異物
三星電子對於出廠defects 表示要個客俾錢換
而且本身專享嗰兩次更換保護貼只係主屏幕
唔包括出邊嘅副屏幕

你哋班三星打手今次仲想點樣兜？

我部s21u 都真係無點熱過，咁又點睇？其實一係買s21或者 s21u， 點會買中間果部

要三星維修中心出換機紙先得
佢哋堅持部機冇問題
即使係部機出廠個保護貼入邊有異物都係冇問題
唔屬於維修範圍喎

我已經準備好寫email去消委會正式投訴

好心你班三星打手就唔好再水人買
為咗個5毫子做到隻狗咁
你做人係呢個世界上有冇尊嚴？

thx 巴打，得左

水凝貼用指甲刮落去會有痕， 起碼菲林貼冇 唔知今次深水埗特賣城有冇貼賣

rotation 都好煩
打橫睇完片, 唔識打返直

今次真係蠢咗
以為Samsung flagship 機
Customer Service/ rma 同Apple 睇齊
點知原來同其他Android牌子差唔多
旺角朗豪坊入邊維修客多到企晒喺度 成浸味
如果唔係有優先櫃位都唔想再去

實有人唔熱嘅 我細機都唔熱係比865易暖
但都係888抽獎

一係s21一係u
係性價比嘅角度係嘅
但我自己就唔會比呢d限制自己揀部最適合自己嘅機
又唔係差得好遠

同埋係888下s21+好似香左d

最新個部魅族18 2K+120Hz 2K+90Hz不能同時開

果然係三星子牌子

三叔算好,有拖冇欠
Sony係睬你都有味,舊機賤過地底泥,又唔下放

9蚊膠貼不嬲都有賣 完全比唔上原廠貼 一個月換一張都ok嘅

原廠果張兩星期花哂

大陸cs 好似有得換菲林貼？見大陸有菲林貼買，自己貼唔貼到

我手工冇咁好

Samsung browser有adblock已經令我唔用chrome app,依家連youtube 都係用Samsung brower

YouTube Vanced plz

我都想知點搞，最影響係我用googl map揸車，無得打橫

開無得打横既apps就會變返直
例如 ig

sony我用第一代 xperia用左一年左右就無update

依家好啲既,但三叔係有心好多

師兄，係咪裝晒佢外掛程式入面啲廣告封鎖工具就得？

我全部裝曬基本上都彈唔到啲咩出嚟

最後都係揀左note 20 ultra，新機唔使keep sat 係咪照升one ui 3.1 都ok?

求救 s20+更新咗android 11 同Samsung pay之後拍唔到八達通。 有冇咩方法？

裝曬嘅話，某啲網站會睇唔到片 我只裝adguard嗰個

大陸samsung cs有部機器去貼張mon貼

我喉嚨痕「鉗」兩聲都計

睇電獺少女測試，好似話只要有2個音節就會觸發，單音節就唔會

想買s21u 去邊度買好

胃信

有冇話一定要邊張信用卡

升3.1有問題一律reboot

佢會話你知,唔同日子做唔同卡

有冇人知s21u 用咩usb介面3.0定3.2？ 你哋平時同電腦之間過檔案用咩方法或者apps最快

Samsung flow /Snapdrop? 插線嫌麻煩

啱啱search原來電腦版都有 Smart Switch， 屋企已經行緊wi-fi 6 唔知無線方式邊個apps最快呢

電腦唔係手 ching你得閒就索性試下囉，試完比個包膠我地

花哂但都順滑

onedrive

好快爆

更新完3.1, lockscreen個電筒shortcut點一下就開，好易開錯
以前好似要掃一下先開

有成tb慢慢玩
不過的確係唔夠gdrive快，勝在安全啲

Microsoft係最早投共既big tech
半信半疑

緊係用amaze加密完先上cloud

我會選擇加密SD

7000mah 好想要呀

之前睇android app security blog，好似見過關於sd卡嘅安全問題，內容大意係話，因為android對於程式共用空間嘅存取限制唔包括sd卡，所以啲流氓app會透過write external storage呢個權限黎開後門，包括掃描你sd卡內容，同埋與其他app嘅溝通(共享數據，例如同一個家族app/支那後門)，睇完之後我就無再用過sd卡

全部都係珍藏only,冇私生活照
你咪偷

粒u好似廢過同食電過855

但重到hihi

gDrive功能幾落後，唔係有無限空間既話真係用one drive算，仲買cloud drive送office

Exynos 9825?日常用係ok既
買得M62就唔係要頂級效能啦

Office 365用唔著
放Google Drive都係方便開document

adgard同adblock用其中一個都可以block廣告同youtube廣告，所以手機少用左chrome好多。

夜晚睇白底好唔舒服

telegram

真,又可以無壓縮過photo

用Bixby set夜晚就系統轉黑，日頭轉返白。
係幾方便

有samsung flow同snapdrop呢兩個唔洗網路又無壓縮嘅方法，點解要經tg咁煩

順手咪用冇乜特別原因

onedrive都可以用office web app/手機App係PC可以用full function Office都好方便
GDrive冇得set link時限，冇得set share密碼，冇加密資料夾，手機冇得成個folder offline access，手機App連file size要禁sort先會顯示
Google photo backup方便但係PC攞相就又要down又要解壓人地dropbox/one drive/icloud玩左on-demand好耐，google係呢加先下放比一般用戶
but GDrive係無限空間中最平果個

係咪貴過S21

用左iPhone好多年，今次好想轉s21 Iltra
想問下Samsung或者其他第三方Keyboard 做唔做到好似iPhone咁，打字即使打打下去番前幾個字都出得番對上個字嘅建議字？

Gboard完美解決

對我黎講samsung flow同snapdrop先煩
tg電腦版平時都24小時開住
隨時一拉落去就係
反而另外兩個要額外開同連先send到
send完又要熄返
邊個方便睇你使用習慣啦

我iphone轉過黎都係用gboard

GBoard得咩，我之前禁極setting都搵唔到

正常使用中

發現係得，但得英文先做到

粵拼都可以

點解要歧視倉頡用家唔通係我落後嗎？

我以前打速成,但後來手機打粵拼仲快

筆劃可唔可以？麻煩晒師兄測試一下，可以就放假即刻出機

有咩
點set

Samsung今年真係主打中階機 a32都有90hz

A52 有 monthly update
如果相機有埋 OIS + dual speaker 就完美

有一排無再跟samsung 版
S21 系列 有無伏位?

識人全家一家4口 轉曬A71
比一萬蚊全家人轉曬機

telegram點樣可以無壓縮過相?

咁？

Gboard冇常用字咪慢囉
我三星kb基本上頭一行就有

除咗粒u比較熱同埋無sd卡槽之外基本上無乜伏

電腦直接拉張圖之後有得揀
電話✅張圖之後右上三點有得揀

新手想請問點樣放深度睡眠

係咁，backspace返去會自動load console前面個字既suggestion

Gboard歧視中文，唔單止中文冇記常用字，單字表中文用唔到，明明英文日文都用到
雖然想用三星KB，但係打日文果陣佢既漢字庫少到可憐打名成日搵唔到字又唔想兩個KB轉黎轉去結果都係用番GBoard

無錯, 呢樣野堅係麻煩, 一上到車揀好目的地開車先發覺轉唔返横

想問下大家點睇搵部陳年舊機裝安心出行？（工作需要）

見前睇近S3/S4/S5/Note3/Note4

而家邊部最抵玩？

好似刷個lineageOS都唔錯？

有冇巴打用chrome/google map語音轉字要用支那話先轉到 gboard用廣東話就可以
有冇方法set翻

M$ SwiftKey?

之前有巴打講過samsung 都可以好似ios reachability 咁成個畫面跌落黎, 想問番係點整?

Onehandoperation+，set向下拉動螢幕

單手模式同reachability有分別

S21 plus 開相機 app 影幾張相機身已開始發熱，係咪正常？

如果電話send 相你要選file 先，再選gallery，咁佢就會當一個file 無壓縮send 出去

係可以backspace回復suggestion，但都係中文唔識記常用字，都完全冇單字表

我部s21都有同樣情況

唔洗架
send相果頁都有得揀要唔要compress
唔似wts/signal 咁煩

好熱？同埋係未啱啱新買？

oh thx
無按那三點睇唔到

前日買，冇check過幾度，但都好暖手

頭兩個星期係會比較熱，之後應該會好d

開相機係好快熱
平常用唔熱

傳下個月推s21 fe

咁急不及待想打死s21?

隻粉紫好靚

至於其他方面， Galaxy S21 FE 還會搭載三鏡頭，定價連稅或於定在850歐元以下(折合約7,969港元)
貴到.......

ok thx, 仲想拎去換第二部

電量同個mon size都睇齊s21+
唔知質感會唔會同s20fe一樣閹

淨係用870呢點已經打死s21+ 呢代fe比s20fe更有誠意

得罪講句
FE系列=top u +其他位偷工減料扮旗艦
S888黎講
大陸屌米已出k40系列
計返匯率先～2k尾到3k尾
視乎cmos 容量

傳今次fe粒u 係用870，
870係改名既865＋

尋日買俾老豆部S21+先7498元
fe要7698,咪玩la

扣稅會平啲 大約6千頭

上年差過a71過份左

三叔：A72會閹番啲質感

有咩質料會比塑膠更cheap？

膠都有cheap同冇咁cheap之分
A71啲膠係好摸過A1x/2x嗰啲

又可以整粗啲條邊
整大啲個鏡頭窿

再唔係加個銀圈係前鏡顯眼d

btw s20fe唔係衰係膠背 而係正面

1～120hz
係咪AOD 先食到1hz

enjoy

note20U好穩定幾好用 (one 2.5)

fe 應該沿用fe傳統，d chips都用次一級既貨

要等用家既評測先知有冇伏

870溫度証實已低過s888？

如果同865比呢？唔該

facebook間唔中都開唔到啲相
kill app都唔得
可以點搞

相機要chur npu同isp，發熱量同打機差唔多，發熱今代888死症黎

係？！即同s865+一模一樣？

咁既話ok wor ，note20u用865+ ok冇問題，唔涼但接受到

K40同k40 pro硬件(除左相機同ram speed)基本上一樣，性能照妖鏡啦
870會熱過865，因為870本質就係超頻到變865 ultra

Cpu clockspeed 3.2ghz vs 3.1ghz，其他完全一樣

唔該！即應該好接近865+既溫度，not bad，最少唔會熱到出事

剛開用app check 自己粒865+係行3.1GHz，希望870行3.2GHz溫度接近

其實最期望係s888有改良降溫版

3X用主鏡cut
4X先係長焦

好煩 想用長焦又要襟多兩下

我覺得iphone既變焦邏輯實用好多

up 埋上3.1 再reset 埋，暫時都冇問題
samsung ui 用落方便過 sony 嗰種stock ui

不過我主力唔係用note，唔好作準

你裝三星APP 咪可以自設,唔洗靠高通

降左兩度 相機都係好快熱

粒870結構同865＋一樣，連粒x55都係一樣外置，所以好大機會3.2GHz係超出黎。
最多期望下工藝會有更好

想問個假設性問題，如果放粒865+/870落s21u度，可以正常發揮到部s21U？除左慢d會唔會其實根本唔夠做2k 120Hz，相機功能etc.

個指紋解鎖好似虧虧地
成日要重開機 或者重新入過先得
一係話錯 一係用力按 用力按又話要覆蓋全部。

唔記得asus定小米865 去到2k144,。888最有用就係5g內置入888到

唔會發揮到100%，isp同npu唔同算力，相機肯定差左
但使用體驗同續航會好過而家，2k120 865已經夠做

樓上兩位brothanks

想要部s21u 865+版

啱啱一開相機佢彈咗個警告話相機故障 仆街我係咪硬件壞咗

係

有咩玻璃貼介紹岩岩爆左moon

triskin

個xm3 壞左
諗緊照買返xm3 定買buds pro好
有冇用過嘅ching分享下

聽咩歌多

你打手

咁真係好用啊嘛

你部21u用緊?

20+,張原廠貼花先換

巴打你部21u用緊咩殼？

透明殼,四面全包
用gesture麻煩少少

依家覺得用咩殼都好重
所以忍唔住響床用電話果陣祼機

黑色好易甩漆小心用

21u點做到拍片唔過熱

我銀機

signal好食電拍得住堆社交軟件

我又冇喎 反而係samsung internet, fb, 同連登最食電

考慮緊買部tab s7 睇片

個signal食得咁勁
係咪你太多人搵
tab我真係只敢用ipad

呢排少出街,fd間中吹下水
Signal食電過tg
Tab S7買得過,一致好評,有120hz又大電

hello師兄,冇見你成個星期
冇記錯係用note 10,買 buds pro

係呀最近返新工好忙，多謝巴打仲記得

屋企部ipad係我個仔用黎睇片學野
我好少用平板
都諗住要同佢換部ipad air
用android驚佢唔識用

小朋友用返ipad啦,學習配套大啲
如果工作用office多,可以考慮tab s7

細路用ipad襟用d
巴打知唔知今年會唔會岀z flip3

年尾啦我諗,上年出兩部,分4G 5G
今年年尾一次過出fold同flip機會大

如果佢岀zflip諗住賣部s20+換黎做做後備機

S20+做後備機好啲喎,話哂曲mon耐用過摺mon同埋flip係21：9,未必慣
當然你想試新野就ok啦

話就話後備機 其實都係擺多
換 flip摺埋細細部落街方便好多
不過都係貪新鮮多

有120hz就可以考慮

咩歌都有聽
我見人講anc 都係sony好啲
音質就話buds pro? 但sony有 dsee
但隻xm3除左大舊我都好滿意
用緊n20u 而家心大心細

等多陣啦，準備出xm4喇

隱藏手勢條之後 有冇得set 底部移上小小

想問下如果想轉手電話/buds，駛唔駛比單人(有個人資料)？唔比人地有冇得保養

有冇貼埋佢隻鏡頭貼

想問下S10E邊啲大鋪重有得賣

兩個幾月前有巴打影到上水張毛記有

唔該

唔知宜家仲有冇
你打去問下先

我搵下其他先再睇下上水有冇,唔該你

識貨

冇120hz 體驗差一大截

細手撚表示冇得揀

想問下係咪可以換原廠果張mon貼??

唔記得講用緊note20u

可能要等到年尾

buds唔知,電話一定要睇單先保但可以刪左D個人資料

xm3好似暑假出？ 咁應該xm4 hopefully都係暑假掛... 聽聞開anc 嘅續航都有6小時+支援360 music極度吸引。 個人真心覺得360 audio睇戲gimmick黎，聽歌反而意義大好多

xm3 4月出，
但＄ony成日食老本，不定期出機
好似黑磚咁年年都傳有更新，今年終於傳到停產

music player賺唔到錢，正常啦，市場太細，但tws市場好大喎，應該會重視嘅

xm 系唔定時架

依家既流出計，有心理準備最多等半年

Buds Pro

1. Samsung ecosystem
2. 平過XM4
3. 通話質素好過XM3好多
4. XM3成日斷線？

音質方面未聽過xm3評論唔到

體質

Sony 有wireless hi-rea小金標
而且機身果4個英文字母就有腦放效果

P.S. 唔係點會講Sony 相機，音響，遊戲 3大賺錢部門

胃訊買21+即減$800（21/21u依然減$300）
睇嚟銷量真係好差

減一千就差唔多

係，減多800，所以忍唔住trade左部N20U，一千有找買S21+，過S888真係幾容易發熱

有冇ching影相嘅時候成日rotate唔到？

冇咩用過部手機 已經冇左一半電

S10/e/+ ?

s21

一時時得，搞到唔敢打橫影相

呢個係唔係要門市先有？見佢 e-shop 無講

用3:4時會，用3:4 64MP就正常

門市先有
因為佢當trade in 優惠咁做

N20u轉s21+好似係downgrade

手痕，不過比N20U好揸手

點解仲未有n21消息
唔通真係要變時代的眼淚

咩機？第一日用？

s21U 用左好多日 wts同signal永遠排頭2位

即係幾日 呢家堆an機用返排就耐用返
btw 5g加雙卡2個食電大戶
試下熄5g睇下 反正又同4g速度冇分別

有無巴打仍然有CSL/1010 個會員CODE 可以買機 ?
見之前N20U 有CODE 都係7千鬆D

1月27號到依家

睇新聞，5g一開即刻-20%電，你雙卡雙待應該預左啦，來回跳頻搵訊號嘅後果

得罪講句, 今代嘅plus根本無存在嘅必要

Z fold2係咪無咩人買

出貨量少

幫S21U抬價啫

S21電太細，S21U太重同貴

有冇ching有興趣要latercase s21 ultra
Order完後悔但係已經發左貨

同埋補返6千同成萬 中間嘅價位

跌左一邊buds
有冇得買一隻耳機架

港版無雙卡係擇洗d

21ultra 點入recovery?
我跟網上面vol+ +power一齊開機唔得嘅?

去官方搞,可以

中間價位可以買N20U

買返S21好似抵玩啲

消費者當然可以咁買
但唔會咁出
因為理論上 上代機係取代唔到當代機

ching做乜後悔唔好用咩

以我所知有個授權經銷商個logo就有

我喺星際某細鋪買過幾次三叔嘢都登記到保養
應該冇事嘅

要有中港聯保張貼紙先有保

部note 10 +花花地，想問有冇人試過花咗再貼膜會唔會無咁覺？定仲覺咗？

ringke 呢隻得唔得？

ringke好似係最接近原廠貼質地

岩岩發現左個問題 s21u連airpods2睇片會搞到段片lag到播唔到
斷番開就冇事
有冇ching試過？

最後我都買左buds pro
咁啱2個都有，分享下感受
首先 buds pro真係細好撚多，以前xm3係難放入啲褲袋，而家輕鬆袋住。

然後anc, 個人感覺係Sony好啲，Sony係個降噪隔得走晒啲低頻聲得黎，你個耳道係舒服，feel唔到咩壓力。同埋有種會就住個環境去降噪嘅感覺。

但buds pro 唔係， 我如果較左high，戴左陣會feel到啲耳壓。比我嘅感覺係無論外面環境係點，佢都出盡力nc咁。所以我都多數都較low。
同埋有陣明明係低頻嘅車聲，buds pro有時無無啦啦降噪降漏左咁。

音質到，個人覺得buds pro係好啲，會聽到多啲野。不過比起Sony，都係稍微偏左係低音，無咁㩒聽咁。

簡單黎講，就好似多左有anc嘅buds +咁， 不過外型精致啲咁。

如果你手上咩都無，我會推薦人買sony xm3。

完全同意

但係聽人講xm3戴緊好易甩出嚟同埋室外經常斷線?

絕對啦

乜撚嘢貼膜

而家4K已經買到120hz芒機

冇120Hz真係不能接受，使用體驗太大差別

唔好意思
而家講緊切機買CPU？買手機都講體質？真心？

粒888俾三叔降頻降到落865嘅速度

iPhone 6: ????

6s ? 兩間廠都話有啲玄學參考
依家888同一間做，真心咩？當年810唔會賴體質啦⋯⋯

Galaxy S21 sales take series to four-year high:

減料都咁多人買，可以預期三叔下年會繼續1080p 8gb ram 三鏡頭打天下

有，上3星，我買過bud live 1隻， 555蚊

仲未有update

改用好少少既U已經吸引唔少
希望高通/三星生性

洗唔洗拎收據上去買

s21u 玩3ds模擬器玩到過熱 一過熱部機咩都唔做得.. 痴撚線嘅 點解會設計到過熱 啲工程師唔係諗過度過先推出㗎咩

你地用n20u,會唔會個mon一關，收音機or音樂會停播？

設定→應用程式→電量
你有冇將個app 開「允許背景播放」同 「優化電池使用量」那度熄左你個app?

有無無線充電推薦
想一次過可以叉s20同galaxy watch 3
上網淨係見 Samsung 3個叉電位個隻

咁不如直接上拍賣網收對全新

斷咗網？

S10仲等緊

其實之前未出s21前既，同埋bud live有假野

電話拎出街周圍擺，個機殼其實好污糟，依家每日番到屋企都即刻裸機

其實返到屋企沖完晒涼, 我一定會成部電話都用酒精抹
利申:裸機

雖然我唔喜歡支那牌子, 不過呢部真係好合乎我要求, 係手機既未來

有冇巴打用緊呢個case 會唔會好大舊

好闊

巴打們 有咩好介紹大mon老人家岩用 性價比高就得 價錢無所謂 最緊要抵買

見人用spigen果個
呢個好痴塵

A71

想問點樣可以app通知係會自己著mon show通知
例如收到whatsapp, email咁

用慣iphone未慣用android
下下震機都要拎上手睇

唔該巴打 我睇睇

1080p 8gb ram 三鏡 s10+都做到啦

都係貪佢支spen

跪求s21u雙清方法，熄左機+/power唔得

usb線插電腦，再power +

講真你話S21細機賣5.5k用1080p 8gb ram我覺得可以當係s10e策略, 但係連6.5K嘅S21+都同細機一樣spec嘅話我就覺得好搵笨囉, 就算無2k芒起碼都要有12gb ram啦

一定要插電腦？

暫時係

呢個功能係叫edge lighting, 可以去:
"設定" → "通知" → "簡短" → "已包括的應用程式" → 揀你想要自動著mon通知既app

呢個edge lighting有得自己set唔同顏色/style
"設定" → "通知" → "簡短" → "簡短彈出式視窗設定"

good lock入面有edge lighting+，不過無辦法preview內容
或者去playstore下載aodnotify，無網絡存取權算ok

衛x s21+ 要7.5k
s10+ trade in 完都要補幾千
換完都係1080/1440p 8gb ram 三鏡頭

香港貴姐，人地一出完知定價唔多對路宜家已經降到5k有找仲送一堆嘢

原來係咁，thank you
咁就無得睇詳細

S10+換S21+仲要一下子無晒3.5mm+sd卡槽+2k芒

多咗120 hz

One UI問題係唔夠smooth
3.0個動畫未完就可以開其他app

welcome
而家android新版個通知機制一開始有d難明
你係通知果度揀左 "簡短" , 例如你set左tg, signal係要用"簡短"
咁就代表其他app就自動幫你用詳細
即係你揀"簡短", 其實係"簡短" & "詳細" 都有
但你如果揀左"詳細" ,咁就真係全部app都係只有詳細

呢2個係基本
仲有可以去
"設定" → "通知" → "進階設定" → "懸浮式通知"
"懸浮式通知" 有2種mode: 泡泡, 智能彈出視窗檢視, 會以圓圈仔既方式彈個通知出黎
咁佢地同一開始既"簡短" 同"詳細"應該就冇衝突,即係有通知果陣, 會簡短/詳細+ 圓圈仔一齊彈出黎

一按個圓圈仔, 果個app就會用視窗mode去開, 但有d app好似whatsapp就冇支援泡泡
我自己就鐘意某D APP(好似SMS)係用智能彈出視窗檢視

第二季出

咁快屌，岩岩入左watch3 半個月

岩岩入watch active 2 一個月

下面果兩個弧形點熄

我入左幾日試都未試真

頂，4月放左佢等watch 4, 用返watch1屌住先

我試左，同watch1 都唔太大分別，係靚仔左同輕左d

但如果行wear os大家點睇？

Z fold 2 5g 865+ gdgd
可惜三星售後服務

洗唔洗喺電腦dl d咩程式先整到

成個操作仲好過Samsung fold
大陸廠搞乜咁超前

唔洗 用usb線連落開著咗嘅pc就得
佢用意應該係避免唔識呢啲嘅人
㩒錯制入咗recovery mode

其實講真部s10 用左兩年 so far都仲好順唔似得我以前部s5 一年就 lag到核爆 (可能我當佢係副機咁用), 但的確係同以前比個 user exp 係進步左好多

spigen 菲林貼好唔好用？
原廠嗰張已經花晒

s10+個自動旋轉係咪好返
呢幾日又好似正常返

我部一時時會自動好返

Good luck 個home up 入面task changer 係咪壞 都唔得既

我係由wear os轉會過黎，
wear os係多app,但手錶黎好少用其他app
而且錶面比samsung又少又唔靚
仲有高通u+wear os好食電
所以對wear os無咩好感

見街有人用fold，我遠睇都見到中間摺痕

剛剛出左部s21，同我以前部s10e比，個mon明顯偏淺偏白啲，2部機都已經係開左自然模式同防藍光，亮度亦都1樣，睇落s21望落冇咁舒服，究竟係我部機問題定今代s21個mon都有咁既情況？

如果S10有埋120hz芒嘅話分分鐘可以用到4-5年都唔使換機(最多去換電)

S10最少可以用到2022啦,唔介意high refresh rate既可以用4-5年,S855性能足夠
當然要頂到心癮

Samsung唔出啲「新功能」引你用，佢邊有錢賺
睇佢120Hz同adaptive refresh rate都要分兩年出就知啦

期待S22出屏下鏡頭+AMD處理器，然後影相又再靚啲

其實想問下s20 fe既定位
見而家賣緊4千幾 但旗艦級既野都有齊？
係咪性價比高過s20

帳面上係一部性價比好高嘅機
用落/望落會明點解可以做到咁平

叉住電打機好快過熱 有冇搞錯呀 咁樣基本上咩都做唔到。。

講緊硬件方面？

s21u?

mon有觸控問題 nfc唔穩定

係呀屌，用緊21u+spigen套， 就算我唔叉電咁樣玩 一樣會過熱 痴痴地線 而家真係有啲後悔 我覺得其他嘢都ok就真係發熱問題難搞

865+中階感光元件鏡頭呃傻仔

大陸牌子全部出副牌玩呢類偽旗艦
紅米 iqoo reno honor

865+唔比佢差嘅鏡頭2000~3000人仔only

點解咁平？
因為一來遲真旗艦大半年出
新cpu 888就上市 865咪盡清cheap貨
再cheap感光元件,鏡頭,馬達,moon, 機身,ram,rom
自然平 仲大把利潤空間

Fe 自有佢target 好合理，平唔使代價？

體質差 影下過熱警告相博下換機

大陸有人買左3部888嘅機做test

其中一個場景平均功耗差異為23.69%、功耗等表現差異非常大導致發熱大，低負載下表現差異較小。GPU高負載情況下，功耗表現差異要比CPU高負債情況下更明顯

叉住電打機粒電會衰退得好快

過熱就會,控制到40度以下就ok

FE 主鏡粒 cmos 同 S20 S21 一樣 仲有真 3X 光學 zoom

著mon充電限10w左走9v檔 搞到超熱仲要充得慢

心癮先係重點, 成日心思思想換新野

有閒錢咪買

好多人部s21u過熱
我又冇試過 可能我唔打機

即係如果我想whatsapp出詳細，就喺簡短裡面untick whatsapp?
跟住有通知時就會直接出詳細通知喺off screen度？唔洗拎上手先睇到？

係唯獨得簡短，先至可以係熄左mon, 都有顯示比你

試下aodnotify?

有無人覺得s21u 同s21+太重
s20+ 手感最好，但又得128gb

睇到佢run 3d mark 個溫度

著左MON唔覺既~

都講左samsung 近年有3部唔買得既機

s20最細

s20 fe

s21u

唔會，youtube premium

本身用s20+
用21u 頭一個星期拎到手酸
習慣左好d 同埋一定要用薄殼

原來可以咁？正！

唉，s21+ 都過200g

定位就係大伏

我自己s21就bt同打機時先會熱
其他可接受

有無人用s21
粒電ok?

我
所以揀s21

電得唔得？

用落同s20+差唔多

但唔覺得佢既料好似downgrade左？

我意思機殼

睇又睇唔出 摸又會用殼 我就無感

平面mon有無野好左？

雖然唔關s10事
但我想問大家知唔知a72香港大約幾時出同埋定價大經約幾錢？

係未厚過原廠好多?

未公佈消息
btw,呢度係一般三叔區,歡迎
標題每次唔同

好耐冇開過post
今次同你爭1001

唔洗爭比你開po
要諗新名先係最煩
我又連續開咗兩次

你有冇用active2/watch 3?
用緊fit想買返隻玩
但係得smartband先做到咁輕

wearable既最大作用係型
我覺得用邊代分別不大,用唔盡功能
我建議active已經ok
利申：有G shock所以放棄galaxy watch

我係唔想㩒密碼開屋企門鎖費事污糟
如果有active2可以nfc開
又唔使拎部手機出嚟

買得過既,計下步數都ok

我鍾意fit個design但係fit 2冇nfc又国產look所以冇upgrade到
三叔出隻有nfc版我即屌

原來有個隱藏gallery lab

粒855性能同耗電達到好平衡 所以好襟玩
不過佢個3.0UI到而家都未fix真係要屌
明顯lag d又有bug

有時唔係閒錢問題, 係值唔值花呢舊錢問題

其實我仲幾鐘意s10, 又有得 check心跳, 又有曲 mon, 又輕, 仲有得插 sd(雖然我插左 sim)

各樣野都仲係唔錯, 係個死人 ui3.0 啲 bug神煩

agger, 我試過出埠去玩全程飛行模式, 間中影下相同開 wifi收下 whatsapp, 中途無熄過機無差過電, 舊電可以挨到成個星期

其實三叔每一年 One UI update 都比到啲新鮮感嘅
就算唔換機 起碼部機個 UI 會有啲變化

Tasker同cerberus無tizen版好麻煩 錶面我反而唔多介意，用緊數字版純黑白方便快速睇
聽聞用左wearos就無左旋轉表冠呢個功能

諗緊要s21 定s1+好？

唔緊啦，active 2性價比高咁多，而且除非你係糖尿，否則佢個血糖功能你用唔着，而且有排等fda
watch3就慘啲

如果出部s10e size又有120hz嘅機就好
轉咗s21一個月都係有啲唔習慣個size

要細機身 其實S20窄過S21 因為曲mon

用左智手錶多年， 之前買wear os就係貪佢多apps。後尾發覺自己其實主要都係睇訊息，電話來電， 健康監察，時間同錶面型， 同埋電要夠用唔使成日叉。
wear os裝過好多app但係最後其實都冇乜用過,所以依家用tizen無咩投訴

5k 有找都合理啲 起碼唔使

of coz合理上reddit見到人地送一堆buds pro buds+又watch3 仲要四千幾睇到我都想移民

真
完全唔明個MSRP有咩意義

香港人多少仲會抗拒下大陸機
所以三叔就算貴啲都會有人買

外國冇大唔大陸機嘅考慮
所以大陸機平三叔好多係好殺食

支廠UI好柒係就係順

Privacy feature都慢曬啦，仲係要靠手動adb同app去保護自己嘅cam，mic，同埋gps 藍牙 clipboard之類。 最慢係stock rom，三叔個oneui應該係第二慢

小米好似仲可以比假 permission 去瞞啲 app

三叔有能力做返好UI已經比Touchwiz好咗
Samsung Experience UI直頭柒
三叔解決到framedrop問題就收貨

3.1個動畫又慢,一定要個動畫完咗先可以開其他app

vivo oneplus同meizu都跟進左 其實就係xprivacylua嘅功能黎

但大陸都係賣咁貴啦最主要係人地大型連鎖商會減價爭客 samsung又有得做price match先咁平依度大舖啲價企到硬一硬，要幾個月先開始有反應

諗住買部電話比老母

s20+ 定 s21好

咪聽啲支那仔吹就以為大陸ui好順好快啦 one ui全程屌打

Buds pro 幾錢到二手

講緊ui animation同feature喎 你呢個speed test考驗緊soc同ufs速度渣話

應該1k to 1.1k，贈品本質同水貨一樣

A71先係孝子機

老豆老母好買貴D又有咩所謂 黃既買旗艦機 藍既買iphone se

唉是撚但啦

20+啦，老母機最緊要大mon姐，續航差唔多

未開黎試 btw好唔好聲

應該係
s20
s20fe
s20 ultra

我都煩緊同一個問題
考慮過S20+ S20 FE S21
S20+最舊 但大舖買都仲要$5999
FE又要搏touch screen問題
S21閹到冇SD卡又怕佢用唔慣

上年ultra鏡頭伏, 好彩細機同plus避過一劫, 今年鏡頭唔伏但粒u伏, 結果無一幸免

想問下邊到有多啲GOOSPERY嘅軟殼買？

之前深水埗買咗一個好好用，想買多一兩隻色。

一日做唔到耐刮，都唔使諗

都有道理

s20U S21U 各有各既伏

CSL 跟plan 出咗s21 ultra...
佢地送earbuds plus..
我加錢想要pro
問過Samsung 唔得

好sad

點會咁睇唔開跟plan出

佢有個restart 計劃
你每年跌爆部電話加28% 可以攞返部新
況且prepaid SIM 冇5G

我覺得唔關耐刮事，始終係個價錢配唔上個spec+ratio問題
學花生話齋，摺埋係唔好用嘅手機，攤開係唔好用嘅tab，相機規格都差，唔似隔離咁起碼旗艦鏡+摺埋可以當正常機+雙卡

就咁上台+單買應該無咁貴呀話
而家啲防爆貼&殼咁勁，會撞到咁金咩 買多1年samsung care應該夠啦話

無用殼

居然3ds都開始有Android模擬器
我個印象重停留喺ppsspp

岩岩我發現左samsung browers既一個bug
samsung browers 既書籤->編輯->按住右手邊上下箭咀去搬位果陣, 同時另一隻手去郁右手邊個滾動條, 就會出現錯誤

仲未決定倒note20u 定21u,睇黎要等埋出note21先決定倒

打機 note>s
影相 s>note
電 s>note

怕熱就note 20 Ultra
要效能就21u

我唔鍾意samsung 彈出又彈入
唔理用家感受
當年gear live 行android wear 之後又整自家野同Google 鬥
而家岩嘴型又做番wear os 屌

而家等緊佢電視都轉埋android tv 三叔彈出彈入唔係第一日架啦，等緊佢幾時放棄hdr10+ ，全面轉dv

而家入手s20fe會否不智? 係邊到買好?
如果買, 會係第一次用三叔
sony唔爭氣, pixel冇行貨
支那唔駛諗

如果你已經做曬功課 都繼續買s20fe （唔係價錢問題）
都唔阻止你

我真係唔明點解咁多人鍾意fe 佢係一個唔上唔落的價位
高階u + 整體中階的配套

等S21fe好過

電視而家 Android TV 好似未算主流？

因為唔係個個都咁care相機 旗艦U配中階spec呢招比apple同支那廠玩到高通焗住跟機，你就知市場受呢套
同埋今次s21fe只要正常唔出事，8gb ram版屌打s21+

幾時出
想要輕薄既256gb s21+ size

而家唔知點解越用越多Storage
等緊一部256+大mon機 細機做副機

我都中意S20+ ,買來做考子機，有大mon 同sd card, 但5千尾的價錢真係買唔落手，五千頭就差不多

今日其實想買s21+ 架
但撚上手太撚重

S20 FE 上年10月先出，好難等多半年

希望輕薄啦屌

平價機仲想輕薄？ S20 FE 都重過 S20+

我想好似s20+咁輕咋屌

有冇機trade?

無啊，阿媽仲用緊部S7, 拎來trade都唔值錢喇

有時胃信做trade up+300-700
可以留意下

如無意外，三星（Samsung）預計在 2021 年三月底推出全新 Galaxy A72 4G 中階智慧型手機，今天（3/5）這款手機的硬體規格已在《Google Play Console》上遭到公開，顯示將使用高通（Qualcomm）Snapdragon 720G 處理器。

據外媒《GSM Arena》報導，三星 Galaxy A72 4G 將採用 6.7 吋顯示器，支援 1080P Full HD 解析度與 90Hz 螢幕刷新率，並依價格區分成採用 6GB / 128GB 以及 8GB / 256GB 記憶體與容量版本。另這款手機出廠將運行 Android 11 系統，並將獲得官方三年與 Google 四年安全性更新保證。

鏡頭方面，Galaxy A72 4G 使用四鏡頭設計，擁有一個 64MP 主鏡頭、12MP 超廣角鏡頭、8MP 望遠鏡頭以及 2MP 微距鏡頭，前置自拍鏡頭則為 32MP 。整體設計方正，具備 IP64 防水防塵規格，與 5,000 mAh 電池容量（支援 25W 快充）。

此外，另有消息指出三星將會為 Galaxy A72 推出 5G 版本，其規格與 4G 版本幾乎一致，除了處理器使用支援 5G 網路的高通 Snapdragon 750G 外，螢幕刷新率也支援至 120Hz。

消息透露 Galaxy A72 4G 將於今年三月底優先在印度與歐洲上市，售價 450 歐元起，折合新台幣約 15,000 元，台灣是否引入 4G 版本，仍待官方後續揭曉。

ios都係慢 但人地可以完動畫之前開其他app 同原本個動畫又唔會有衝突

外觀：note>s

聽聞Android 12會改底層結構
希望One UI跟返好

one ui 原本得，唔知幾時開始閹左

2.5仲可以

係咪得閒得濟

S20FE同N20都有256gb

啱啱升上 3.0 個陣 以為自己隻手指篤唔中個 icon 成日要第二次先開到
點知原來係 On9 三叔動畫未完唔比開 app

其實750G嘅效能追到845未?

我又無乜大感覺...可能我個 desktop settings排位千古不變

我直頭連wallpaper都好少轉

wilson好似送pro

A52/72居然有matte機背+雙揚聲器+OIS+30X zoom

750G

完全唔知佢啲exynos整曬去邊 寧願俾錢人地買snapdragon，a72 5g版用exynos990咪幾好，exynos1080又潛曬水

用返1080即衝

三大牌子 3叔 L豬都自家OS 罪大就Android
P記都自家OS 支廠多用Android
三叔要轉Android TV可能要等好一段時間

實際上 2k降1080p會比原生1080更蒙同更哂電

但S21+用原生1080p係on9過 2K

咁分辨率幾時都高好架啦
但原生1080都好過左降右降

A系有3.5mm，跟機火牛，耳筒，機殼
S系反而學iPhone乜都唔跟

買高階機嘅人係唔係好恰啲？買中階機嘅人就唔需要環保？

焗你上21u 嘛

大把人唔稀罕堆鏡頭，係2k + 120hz 先係今年重要升級

電視機一定買罪大

因為肯買高階機嘅都係fans

享受畫質 追求細節就一定L豬OLED
信仰就肯定罪大

LG整電視係有一手,手機就不了

所以連電視廣告都寧願sell細機

追求畫質都一樣係罪大 一樣係用LG OLED

OLED 就係 LCD IPS contrast 輸晒比三叔 VA

睇下咩型號
有時 Sony 會用舊 OLED panel

好想知4K mon降到2K係點

但罪大畫面處理同調色冇得輸

你罪大好似都唔係全程4K?

我睇亮度應該都係同LG同代？ 不過oled新舊我諗影響遠遠無色彩算法影響咁大，罪大比其他電視公司嘅優勢係，無論電視定電影用嘅相機同後製，佢成條產業鏈都有cover，調色經驗同memc算法應該係最強，係衰在貴同規格落後

花生測完罪大平時係行1096p
但罪大由x1開始就唔係行常規定義下嘅4k

note 20 u!

21：9下點樣先叫4K

佢係用1096×2560+xhdpi嘅display size來run (非resolution)
但最後出來其實係真4K resolution嚟(upscale)
只係為咗啲content比例好睇啲先用上面個個組合

如果screencap，張圖出來會係4K resolution

真4k的話唔係等比都會出現問題而蒙左

soc做唔到4k120
直落1080p效果應該好d，咁啱有人講

21:9呢個pixels唔叫4K我都唔知叫咩
即係罪大假設1III有4K panel可以用120Hz但解像素的話，FHD好過2K?

ips好啲, VA係同價位下抵玩啲，但高端ips贏高端va，顏色，viewing angle同GTG好唔少

note20U one 2.5好正，堅持唔升做小眾

one ui 3.1黎

闊邊行返2160再x比例
就好似x5咁1080p mon 真係闊邊1080

點對點應該係

5040×2160?

我都覺得舊版正啲
升左之後就後悔緊

係
直接除2咁降就真係比原生1080清啦

因為以前中過太多次招，摸熟左samsung 團隊d風格，所有機而家一撞中一個自己好滿意既version，就唔會再up，因越去到後期佢地就會越隨便，好記得資料送中果版其實已極穩定，逼住要up多次

但note20U應該就唔關以上事因部機未算舊model，係android 11廢累事

我呢個習慣比d frd插爆但部機係我用

唔up佢好似勵鬼咁成日有個icon係頂整唔走

好那煩

後悔x2

要少少紀律o者，每日click兩次就走，有bro分享過整走佢方法，不過我冇理因唔care

21：9 嘅 xperia 5ii
2520 x 1080

x2

入設定個到先恐怖
大大隻字係上面寫 已有軟件更新可用

冇計bro，唯有等等佢整個正常少少既ver

個軟件開發團隊，好需要有d真正samsung fans同用家係入面，而唔係當打份工既心態

個規格同LG V40比係咪超越左?

但2.5 framedrop問題多過3.0

2k mon
OIS
DAC + 3.5mm
玻璃機身

睇你點樣先叫超越

仲有 845 GPU 應該仲係贏 750G

打機唔好用7系u啦

5000電 大mon又90hz
感覺用黎全日睇戲同做工作機幾好
但感覺A系軟件支援好差

A系OS update真係不敢恭維

有冇ching用唔到smart octopus ?

三叔話 A52 開始會有 monthly update
大 update 表現就到時先再知

S20+ 今日用完
現在差不多每日都用來買野

想買部s10邊度仲有?

s21u 都可以穩行60fps， 值得一讚嘅

U伏極都叫用到,佢HM1對蕉有問題真係好大鑊

我同你相反，我用 Buds Pro 開到 High 都完全 feel 唔到耳壓，只係戴得啱位同穩，都會漏街外聲入耳

其實咁樣咪即係默許啲「親友」鳩用個code

之前用s8+，換左s21+後個語音輸入準確度差左好多

今日部s21長期微暖同食電食得好快（只係上下網，覆下msg），唔知關唔關琴晚過返signal啲msg落呢部機事

gboard個語音輸入？ 呢個唔係關佢database事咩 就算係離線語音個api都係google嘅

睇下battery usage？係咪有野sync緊
不過888熱唔出奇啦

1.以前會比你轉同音字option，宜家唔可以

2. 我係設定左度由三星換咗google後都係一樣

宜家同人whatsapp執筆忘字時好唔方便

係咪較左普通話

有無靚既n20u case介紹

冇呀， 香港廣東話呀，我初初都以為set錯

睇畫面色彩同整體追求自然感覺一定係罪大，呢個一定唔使問，韓機走既路線唔同，會比較sharp，但睇得耐真係眼到痛，你問我係咪真係好靚我又有保留。

個200 club point幾時回？

即刻收到

搞咁多先1170
起碼11700啦

而家我用左buds pro 兩星期，anc我而家係唔用，我係開環境聲開到最大

噉用嘅話，點解你唔用返阿叔聽馬仔啲耳機

買嗰陣有無講明係club 會員？

唔排除會用返anc同無線

s21系列更新

S10 2月更新

正機用緊iPhone 11
副機 s8+ 想換 但見大家一係s21 一係s21u

S21+ 係咪 唔洗理

副機用21 ok啦

唉希望佢fix返d bugs
我部s10+個wifi 上左and 11就即刻round round地
成日load空氣
今次fix到永世唔再update佢
反正變左2號機

有冇巴打有追buds pro既hotline
一月尾買機，上live chat問，佢話我無揀到換領禮品同選購地點，話幫我揀番之後再等10-15日，等左十日未有再上live chat問，又係話我無揀幫我揀番
到左今日再上live chat問，又答番我一樣既野，興撚過火屎，想屌爆佢老母

岩岩搵到電話打上去投訴完，即刻出左confirm email
要人嘈先做野

啲更新都幾密下不過次次更新啲description 都差唔多咁

想問下samsung trade in係咪要打去約佢門市收快d？

2 月 25 號先更新完

好撚快

硬係覺得較左快鏡

Meizu18唔係用公版qualcomm ultrasonic 2.0？ 點解可以咁撚快

同三星一樣
但佢動畫又快又順又跟手

optical? ultrasonic?

終於有

屌你s21u係咪又bug咗， whatsapp打橫影完相唔識得打返直

s10岩岩update完，部機終於識返打横打直
自動光暗都正常返

我都好似唔記得揀地址，咩電話可以打?

試下先，岩岩up完

點解S20無

我覺得動畫順係一回事，開app順唔順又係另一回事

呢個關soc同ufs調度事掛

華仁皮已收以後去細舖買機我只會介紹英京

始終android架構關係，目前都係靠粒u去盡量令開app果下既空白時間減少

why

S20更新完3.1啦,等三月update

s10有冇3.1

實有 不過香港要等多陣

size有唔同? 我得210.21mb

如果主要用途係netflix,漫畫，連登，極少打機，係咪兩部其實差唔多,n20u 見好似做緊6千幾定7千幾

xm3戴左要逆時針轉下，先戴得穩。
連線又唔係經常斷嘅，不過係無其他咁穩定。

係,但N20U上咗Android 11,即係少一年更新
865+保證日常運作暢順,6.9”mon+Spen正
係冇得2K + 120hz,接受到就可以

岩岩更新完點解
開機個下optimize app同galaxy lab boost
加埋5分鐘唔洗就搞掂
之前起碼要load一陣

唔急嘅等埋下半年啲機先，你的用途中階機都夠做啦，s21u 你要考慮埋黎緊夏天會唔會更加容易發熱

我都想知點解，一嚟就 4xx/5xx

明白，唔該晒

？咩事

生意差

好的聽講今年會出xm4

3698 4698

拎觀望態度
唔知聽日會唔會又黎

唔洗驚
仲有一年大update

因為呢次update同上次過年前One UI 3.0 update係同一個Changelist，基本上係同一個code base，只係update android security patch，冇咩嘢需要optimize

S21U有update呀

真 本身 restart 都會正常返
update 完啱啱重開當然冇事

九成二手當新賣

為3.5mm而買S10?

s10 s10e 有乜特別？有新機唔要舊咁戇鳩？

由拎機嗰日起啲update
up得咁密

可能係不斷set降頻 驚過熱

我已經發現到一個新bug, 用usbc hubs 插電加hdmi out put, 現在唔可以同步差電

即刻download先

希望果d on9問題唔好再出現，我仲想用多兩年架

This is not a bug, this is a feature

有乜方法係較到連左指定wifi就可以smart unlock
我只係較到連到指定Bluetooth/location先用到smart unlock
唔該各位

Bixby routine - 揀 保持解鎖

你地用buds pro 講電話收線之後會唔會唔識播返歌？
用緊youtube music s21u

見到好多放buds pro 贈品 ，唔知有冇保養，問佢地話比唔到單我，買唔買得過

贈品一律當水貨，無保養的

dc賣緊1000-1100贈品，定貴啲買行好啲，好似貴100左右

有單有保養 冇單就冇 最好買有單嘅

S21有咩膠貼推介
水凝貼兩野就花曬

有錢分咁好

第1位放code應該仲多
佢已經遲

我reboot機都唔得, 迫住第一時間update

d色好撚好j

21唔係平mon咩
痴玻璃貼啦

淘寶個d唔知指紋work5work

呢個真係唔知
用21U曲monUV貼唔敢試

有冇ching知signal點雙開

嘩，執埋。搵日去行下睇下有咩平野

以為3年update, ui 3.0係最後tim

我買咗, 如果手指有少少少少濕潤就Work, 仲幾爽快

一乾就基本收皮

有少少飄忽

官方講法係 Three Generations of Android OS Upgrades
而家淨係升咗兩次 仲有一次

想要無線充電係咪得s系列旗艦機先有？
a系列果堆無？

其實應該加
可以幫手清下啲無線板

咁又可以捱到underscreen front cam

but 對比ios 5代，都係差少少，希望an機慢慢改變...

s21u又有update

s10+ 新update少咗bug 之前英文打字會short咗

有得 set返?

正常返好多 起碼自動旋轉正常返

安全資料夾

官方都話每月更新, 但成日偷一兩個月

watch 3點measure blood pressure???

貴得100就買行啦

琴日諗住去 Wilson 買s21+
想trade in 部垃圾機-800蚊
點知佢話我部機太舊唔收

#1咪有... watch3同active 2都係裝同一個app

secure folder好似會share contact list? 如果想分開就shelter，兩個加埋可3開

跟機個張用極都好滑

直接玻璃啦

12 pro max 轉s21 ok嗎?

咩機？

Xperia sp 仲著到機

只要開機睇到imei都應該收

我一開頭問佢係咪咩機都收
佢話基本上smartphone 都收
我show部機比佢睇話係Xperia sp
佢拎左部 ipad check 完個型號話哩部太舊唔收
我

或者去第二間分店問下先

可以試吓嘅 每間可能唔同

咩原因唔轉藍牙？ 而家藍牙耳機好成熟

之前好似話蘇寧仲有

咁小題大做

又唔係既,正如我想買返galaxy S7

買嚟做乜

收藏,最好睇既16：9 Galaxy S

公司機冇得用藍芽

s10捱到三次大更新 到an12就退下火線

會唔會考慮A72? 「應該」就嚟出

S10都唔差嘅 但s10+舊電會襟用啲

真，到時用足3年，咩都夠

用左1年原廠張膠貼都係滑嘟嘟

s21個相機

anson s21+ review 已出

如果有得去旅行，換s22u

8K攝錄，畫質好過戲院

但係低光拍片炒曬車

雙數機換雙數機

想問s21+ 同21U 係咪得鏡頭組有分别
入面鏡頭啲sofrware function 係咪一樣
想換機

家下買s21u邊到平？？
部note9今日大跌左次 就黎打柴

大致一樣
ultra 影到108mp
plus 64mp

zoom ultra 勁啲

老老實實佢D review真係好唔入流

低光影相都係不嬲低光就好難做到好清

如果而家入手既，想問下買note20u定s21u比較好，如果唔計價錢，因為見s21u好似有伏

samsung個風景wallpaper又幾正
成日覺得個mon好靚

打機就n20u
影相就s21u

我唔打機s21u多同小朋友影相用緊s21u好正

求奇講2句大mon細mon 外國唔講所以佢講就10分鐘

咁撚樣都叫review

S21+如果只係貴S21五舊水左右嘅話就自然多人買

貴8舊應該都ok，而家貴咁多真係無吸引力

咁你用落有無覺得有咩伏

低光我會用pro mode影
night mode 只係拉高曝光但多noise

認真我自己用落覺得冇伏
可能我唔打機 所以完全冇岀現過有過熱情況
叉住電長煲劇都只係有少少暖
唯一唔慣係部機真係重手同厚
手感冇咁好

細單像素，總唔能夠靠多合一像素解決，死症

夜晚pro mode影出嚟正好多
又可以影Raw之後慢慢調

plus比返 12+256 賣呢個價完全可以接受

有冇ching推介用邊隻?

我用第二個

adguard

現在都2年多啦, 3年不是夢

Sony好似黎緊出隻1吋底嘅cmos

之前有另一個香港人評測， 21 plus 係有過熱問題， 雖然佢同21u 同CPU 仲要少啲ram 同電， 正常發熱量應該冇咁勁但最大鑊係佢

所以就算spec 升咗去12gb 都冇柒用， 一過熱咩都熄

D miles 月尾到期 搵極都無野啱

開機票又飛唔到 諗住換野算 （1:0.05）

21u 太大部無諗

21同 21+ 比 差1500蚊

當miles0.05計 好似21+ 抵dd

另外想問下 Samsung 自己活動 （trade 機 ，buds+) 係到時收機 有單 上返clubs 登記就ok? 爆芒s8+ 係咪都收到5舊

之前睇拆機，21u散熱版好似細過21+喎，gaming fps都係21u最低

我都覺...有時講幾次都唔準..唔知想點.
我心唸我廣東話唔係咁差啊..之前部s8+果陣都無事

係，但睇review 就係s21 plus 會熱到彈app, 但21u 會用軟件強制限制粒u 黎保持使用， 個人認為21u 使用體驗會好啲因為起碼仲叫用到， 但兩部機都用唔盡s888 功能

遲d 睇下佢有無fix 到呢樣野

呢啲應該出廠就做好

琴日買咗S21+即刻上Clubs登記埋加500換buds pro，有冇Ching知大概幾耐先會收到確認電郵
利申第一次買三叔機

有冇人知道邊度有得買磨砂貼？s21

尋先連單放1100俾人
我去海港城專門店拎
佢有出張中原xSamsung單俾我
話用黎保養
到孛係要保養時我唔知佢用唔用到
但條友要單係想firm係真貨
無乜理保養咁

揀左888奶野嘅一代黎換ultra唔考慮頂多年？
Spen係要獨立購買，黎緊仲會有spen pro(姐係藍牙版本)

900收咗件新返黎 ，佢網上買都有單，係怕隻野一開始就有問題要換，唔係都好少出事

前期出貨的驍龍888體質差異較大，導致同款終端設備在高負載場景下的發熱、功耗等表現差異非常大

同體質下s21+散熱一定會好d

咁你預期係一個好差既體驗
佢要你upload imei +單，要齊哂，等成個幾星期先俾你，仲要唔好有野爭，補完野佢會重新再計個幾星期

連中端tsmc 7nm都要遲交 mtk或成最大贏家

無貨咪唔買

華為： 總有一日有人會跪低求我地買晶片

淨係amd同apple都夠食晒產能

想問下相機咪可以直接scan QR code嘅
係咪只可以scan完撳入去用samsung browser嚟開？
唔想俾個browser記cookies，次次都要入完去即刻copu條link去chorme個無痕再開

另外想問samsung個browser有冇link到account?

平時用開chrome無痕無得cap圖

要cap圖又要特登用samsung個非無痕browser

但又唔sure會唔會記cookies，無次用完都要去清好煩

佢個browser應該係跟你揀左邊個default 而定，直接disable cookies咪得

岩岩2年姐，個陣s10 3月頭出

s21u 3號買 琴晚登記加500換buds pro 今日收到確認email 快過我預計 不過clubs就寫住10-15日出email

呢啲理由是旦啦， 衛訊自己都開暗盤減s21 plus 價， 部機係set 錯哂價錢唔去得啦，係咪真係有暗病就多啲人用先知

好難咁樣講就話s21+就散熱好d, 我夠可以話s21u 有軟件控制 到控制溫度，重要係旗艦機點都係s21u 會好d

想問下星期一通知有得攞耳機

第三日係計今日定聽日？

Source? 照計上無ultra有軟件而plus無

呢代一陣伏味，同上代比又冇乜大改進，極其量係ultra個相機勁咗，但賣萬幾蚊仲要諗會唔會過熱同抽體質

*無可能

真，如果用緊s20系列真係唔洗換
s10都可以玩多年
唔係跌壞左部s10+真係未必換

samsung cap圖係咪一定會濛？ d字睇落化開咗咁

用得s10嘅上年都冇換到s20嘅話真係諗唔到有乜理由會換s21

唔會

睇到s20u 依家個價同s21+ 差唔多，計落買s20u仲抵，起碼CPU夠快又冇乜鑊氣，S20u 個相機仲好似好過S21u

較返做 PNG

個相機咪就係鑊氣 好似有老花咁 近野唔清

想問下大家點睇Tab S7

相機唔會20u勁過21u掛，記得20u會相機對焦好似係同代中最廢。但如果s20u同21+差唔多價嘅話仲點會買21+, 到依家我連21+嘅賣點都未搵到

S20u個相機唔得啦 對焦咁廢

買之前已經做好下年trade機嘅打算不過睇怕下年都會係三星5nm

11寸嗰部？
An tab嚟講呢部算最勁
2k 120hz mon+筆
又有Dex mode扮電腦用
如果你講緊12.4寸嗰部用OLED就更高享受

其實最重要係依家$4000樓下嘅An tab硬件真係好垃圾

我覺得佢意義不明 佢塊lcd係tcl嘅，實測出黎比唔上ipad pro，咁點解唔買ipad pro 2018 11吋？
Tab s7+反而叫做有賣點(amoled)

買21系列真係要做定等trade嘅打算，粒U用出廠嘅android版本都咁熱，再update多一兩個版本後就真係gg

S7+我買咗黑色冇耐佢就出啡色
依家仲有藍色

戴套用冇分別

已經係png

有時喺屋企會裸機用

隨住啲零件逐漸老化，部機日後只會跑得愈來愈吃力，所以真係唔好諗住S21系列可以長用3年或以上

咁上網幾個評測都話s21u 目前係熱啲但未去到炒車會熄機彈app, 最多係fps 長打機會跌

但佢個Mon， 相機，電量同指紋解鎖對比s10plus 係好大進步。 s10 影ultrawide 會變型得太勁。

問題係三星將來會唔會出狗招改你個software control, 等你s21u 都有過熱要換機姐

做乜亂up

s21U影相超靚，s20U對焦有伏

睇乜鬼野評測，你睇我地呢幾次三叔post嘅gallery已經見到過熱啦 體質好嘅就暖手，體質差嘅你雙開wtsapp/signal + ig /yt已經過熱，拍片又過熱，8月嘅時候日日接近40度，唔敢想像個畫面

旗艦機打機fps會跌得快咁已經係問題啦，同上代比得果少少update, 仲要20 update完後21連相機呢個優勢都冇埋。ultra就真係有差距，賣萬幾蚊但打陣機就跌fps

係好靚但易熱,上ig都35-38度

部嘢冬天啲人都話暖手，去到夏天仲洗用?香港夏天都3X度，本身淨係袋喺褲袋都熱，真係想知到時上手會有幾熱。 買到體質差果啲隨時永不錄用samsung

個款同影相都真係好靚，但粒U太伏，秋冬都咁易熱，夏天會唔會熱到熄埋

fb見有一大堆盲撐三星

忘記了時間, 部機好似用左好耐咁

對上部G6 又係用左兩年先 trade 部s10, 依家 an機又真係唔似以前咁1件就收皮, 都算係咁

唔好話fb，呢度都有啦
“888伏唔代表s21伏” “大家都用得好地地”

到時唔排除三星會進一步將粒U限速以避免過熱

盲撐真係會害死個牌子，到時啲人俾人水咗去買咗部伏機嘅話真係會以後永不錄用個牌子，最經典係LG，當年有一堆人水人去買G4 V10

自己用21U都幫唔落三星,影相熱都算
但開2K 120hz上下social media都過熱
玩RPG又熱,睇片又熱,焗住要裸機用

咁點解唔繼續用865/865+

當年g4 v10都係咁，仲記得果時好多人話唔打機嘅都唔會太熱

要用家遷就部機？？我買旗艦為乜
唔打機不如買A系

睇死888第日一定會再限速，依家都咁熱仲要唔限

咁好似 strong hold s10 好啲, 本來有諗過換s21u

g4 v10 我中晒

但g6 係大翻身之作